[{
	"id":1,
	"question": "Что растёт в огороде?",
	"answer": ["Лук", "Пистолет", "Пулемёт", "Ракета СС-20"],
	"correct_answer": 0
},
{
	"id":11,
	"question": "Как называют микроавтобусы, совершающие поездки по определённым маршрутам?",
	"answer": ["Рейсовый", "Путёвой", "Курсовой", "Маршрутка"],
	"correct_answer": 3
},
{
	"id":21,
	"question": "О чём писал Грибоедов, отмечая, что он «нам сладок и приятен»?",
	"answer": ["Дым Отечества", "Дух купечества", "Дар пророчества", "Пыл девичества"],
	"correct_answer": 0
},
{
	"id":31,
	"question": "Как назывался первый советский фильм-катастрофа?",
	"answer": ["34-й скорый", "Остановился поезд", "Экипаж", "Берегись автомобиля"],
	"correct_answer": 2
},
{
	"id":41,
	"question": "Какого газа больше всего в составе атмосферы Земли?",
	"answer": ["Кислород", "Азот", "Углекислый газ", "Водород"],
	"correct_answer": 1
},
{
	"id":51,
	"question": "Какая из этих знаменитых башен самая низкая?",
	"answer": ["Пизанская", "Спасская", "Эйфелева", "Останкинская"],
	"correct_answer": 0
},
{
	"id":61,
	"question": "Как называется резиденция правительства Вайтрана?",
	"answer": ["Мрачный замок", "Драконий предел", "Синий дворец", "Крепость Миствейл"],
	"correct_answer": 1
},
{
	"id":71,
	"question": "В каком океане находится самое глубокое место в мире — Марианская впадина?",
	"answer": ["Атлантический", "Индийский", "Северный Ледовитый", "Тихий"],
	"correct_answer": 3
},
{
	"id":81,
	"question": "Что такое JSON?",
	"answer": ["Среда разработки JS", "Метод создания сайтов", "Формат хранения данных", "Программный язык для вёрстки"],
	"correct_answer": 2
},
{
	"id":91,
	"question": "Горсть чего бросают перед выходом на ковёр борцы сумо?",
	"answer": ["Риса", "Соли", "Муки", "Опилок бамбука"],
	"correct_answer": 1
},
{
	"id":101,
	"question": "Что не входило в рецепт салата оливье в 1894 году?",
	"answer": ["Картофель", "Майонез", "Оливки", "Докторская колбаса"],
	"correct_answer": 3
},
{
	"id":111,
	"question": "Для людей какой профессии делались первые шариковые ручки?",
	"answer": ["Лётчики", "Журналисты", "Космонавты", "Учителя"],
	"correct_answer": 0
},
{
	"id":121,
	"question": "Что из перечисленного в дословном переводе означает терпение?",
	"answer": ["Преферанс", "Пасьянс", "Бридж", "Бильярд"],
	"correct_answer": 1
},
{
	"id":131,
	"question": "Год появления язык ассемблера ARC",
	"answer": ["1947", "1948", "1949", "1950"],
	"correct_answer": 2
},
{
	"id":141,
	"question": "С какой фигуры начинаются соревнования по городошному спорту?",
	"answer": ["Часовые", "Артиллерия", "Звезда", "Пушка"],
	"correct_answer": 3
}
]